有幾球閒錢買樓定契老母上契好

己經有層自住

正評 買樓 升硬 但係十年 升唔到幾倍 當買層 900幻既樓 十年升一倍 ，有3倍幾回報
負評 上契 唔一定升硬 但係保守計每年 20% RETURN 十年有6倍

買完樓，再按番d錢出來入契媽

全力屌落契媽度啦

契媽1年穩定60-80%冇難度

保守計
上契每年 20% 300 X 6 10年後 1800 幻
上契每年30% 300 X 13 點 7倍 4135幻

如果契老母追平 700 十年回報 16.5 倍 300幻有 4950 幻

買樓 十年升一倍都難少少 但係可以借LOAN 同賺撚硬

有自住就當然all-in契媽

如果每年 60 % 十年有 109 倍回報 有3億 3

買樓可以loan 上契都可以孖姐

呢個算保守 今年過100%

買樓, 再租出去月供契媽

唔貪心追平 700 己經 5000幻

Cathie Wood自己先話下年有20%，你邊度聽番黎

樓有冇計埋租

一於捐哂比手足

但契媽無地方你住

教下點有幾球閒錢

有幾球閒錢...此POST已完

幾球有幾多

+1

ALL IN 契爺
完

我一球都冇呀

上契幾年後就有